# README #

Плагин на modx для оповещений админа о том, что сайт давно не обновлялся.
Скрипт вешается на событие OnHandleRequest и при каждом открытии сайта проверяет его на свежесть.
Проверка заключается в получении последней даты из таблицы modx_site_content и сравнение ее с заранее установленными периодами обновления.